Hkbn當舊客on9?

仲有3個月到期，佢夠膽死開我$219 100mb 仲要送埋d垃圾mytv
上網睇過新客都係$178 1000mb

有冇人試過完約之後用同一個地址但唔同人登記返

完約=cut form
一星期後
100M=99
唔知會唔會出埋其他比你
我之前係得100揀
hkbn打黎變左1000 158

一年前新約188 1000mb

完約前幾耐叫佢send cut form

完約前1個月個offer都係唔好嘅可以cut, 用第2個名申請

利申 前HKBN Back office員工

三個月

Thx

使唔使真係send過去
我驚真係cut左

大要點睇smartone個上網？
佢話用hkbn提供既網絡，$138/158 有1000mb好似幾吸引

信你
2月完約

打電話話cut就得
12月完約
開我2xx

轉SMT

邊間都好
不嬲都係完約就轉第二間

留名

比埋d垃圾續約plan 要講到明要1000先話有 屌佢老味

早兩個月先交完cut form, 之後每隔兩日就電話加email 不停轟炸你。 最後1000M $138。

我都係1000m $138
係咪簽得
有冇巴打再平d

上佢個續約網睇100mb $158

Sent cut form未
Sent完再上佢個續約網

簽得啦138

Send cut form係咪打128100？

下年7月先完，如果Cut左佢又有1000M 138 Offer，續左個ISP Email係咪一樣

交開158
續約188連埋個19 mytvsuper
我淨係想要上網
有無辦法

不嬲邊間都當舊客戇鳩㗎啦

HKBN/網上行Sales報個價黎

HKBN舊客，私樓，100M/500M/1000M

+1

Telegram: lihkgjonsnow

唔係跟地址嫁咩

用家人申請？依家個電話都係同一個名,點可以一齊轉？驚無咗個號碼

上網續仲好? 之前唔經sale直接上網續, 續左$120 100M包電話

屌睇漏左個0, 你地1000M
有無sales同我做1000M $138

中出即飛嘅道理

屌
續左188連垃圾cctvb
仲叫我拎機頂盒食屎啦
你自己擺到2046啦冚家剷

完約搵定第二間轉台做後路, SEND CUT FORM 睇下有無新OFFER

利申, 岩岩CUT左, 轉左PCCW 100M $68, 開心使用中, 轉台最大原因係佢死都要我睇 MY TV

用緊so far so good

屌我都係 無打算拎部垃圾

年頭簽左2年半約 100m $135 + 家居電話 $30 =$165/月
是咪好on9?
用左佢十幾年 真係當舊客係閪

我續係500 mb $158定乜野
再送COUPON
會唔會係你柒?

1個月前填定cut form先
要落門市簽個名

跟住果一個月佢會係咁電話+email轟炸你
我本身交160，續約佢話要168，我心諗你都on9
pccw 100M先98 (好似有d地方做到$68,但我度冇)

佢煩到咁上下個價會遂d下降

到最後完約前果個星期會同你講只需$98

我諗98應該低無可低
然後你就會收到最後電話通碟話你唔續既話你150日内同一個地址唔可以再申請

跟住你先撚狗咁撚佢，睇下續定唔續

利申轉左pccw 500M

之前續約做兩日特價 $178 1000mb 再送mytv 1年 之後打黎sell我 325 手機無限上網 用開smartone點知hkbn都係用samrtone個服務

呢個係咪公屋價？

唔好意思我58蚊100m

真係好仆街，舊屋冇1000用緊100交緊$135，上個月搬線前問左新屋有1000可以升級就$158不過要搬左先可以申請，咁宜家搬左打去問又企硬$198，屌你老母唔撚升等完

扮cut就可以拎到低價
我私樓$99 100MB，唔知係咪最低價喇

慘

226 100m+固網
比多左唔係問題，但唔好焗我要垃圾tvb幫你散貨
已經果斷轉網上行

HKBN 仲要日日打電話來話好優惠
我屌佢老母啲sales竟然講得出188 100Mb抵用
我話好貴想cut佢仲好意思問點解，話已經好平
轉用pccw算

岩岩新申請

公屋
Pccw 100mb 非光纖
68蚊一個月
平到嚇撚死

218 100mb 當你狗呀

個陣就到期 個條友係二個月前已經搵媽傾續約 佢當我地on9 媽就話佢有乜可能新客仲抵過舊客 當我低能唔知市價嫁？轉st好過啦又平過你
最尾拖到最後果個星期 條友開個好平既價錢仲送mytv一年同乜野樂視

屌，我而家100M $168 + IDD0030 $40
total每個月交緊$208

去到出年9 月先完約
molamola

唉，瀨左野啦，2百頭1000mb，仲有年九幾約，約滿真係唔想用

簽3年1000mb
平均$125一個月
連固網

戇鳩hkbn 而家收我216得100m加屋但電話
就完約 同我講收238

有冇sales比個優惠價黎

問返啊媽原來係和記
自膠

公屋同一個地址點得呀,除非租樓

叫佢寄取消表格再fax埋去就有優惠價

所以我完約轉左其他公司

佢開我1000mb $248

俾人湯左十年

same
208 100m+電話+mytv
老豆仲要岩岩續兩年約
鬧極都係咁戇鳩

屌我屋企又係hkbn1000，但實際連100都冇

佢一開始開我一舊八，心諗屌你老母我比多少少轉Now可以now新聞洗下屋企人腦好過
完約前一星期先打嚟話八十九，不過我now已經睇得好開心

之前續約又喺咁
佢打到嚟就話要cut 最後兩星期打嚟開個新價比我
$68/100M 居屋

屌！原來自己戇鳩咗咁耐

住公屋用緊100mb $168+30家居電話
仲有3個月完約
前幾日打嚟開價$228

唉 屌續咗1000mb 188
睇完個po覺得自己係傻仔

一樣, 用緊$168 100MB
出年2月到期, 打去問續約, 問$219 100MB + MYTV
咁未變相加價, 彩佢都ON9

之後轉左去網上行

你唔同佢續你驚死佢唔會追住你比好plan你咩

插lan線都唔夠100

寬頻公司不嬲都要屌佢兩屌先有得傾落去。
所以真係咪撚怪啲客冇禮貌。
根本係佢地唔屌唔鬆化在先。

有d sales真係咁，我話唔續佢就真係就咁講ok之後收線
都唔知係咪毒撚黎

黎緊轉hkt 100mb, 有無人知平時打機會唔會lag

你肯定唔係你問題可以叫佢上來check架喎，同埋佢裝完會果時即刻比你睇result，你唔滿意可以唔收貨

求報價
天水圍公屋
佢琴日打黎開我158 100mb
之前開我198都on撚9

Telegram : lihkjai1da100

1000同100 差好遠喎，經驗黎講9成都係用戶問題

Hgc 148 1000M + on9tv

條友同我講1000個900mb頻寬全部local
上海外冇幫助，係咪真

邊間都係，不過hkbn出海就最慢嘅一間

開新單同續約分佣差好遠先咁閪？

依家到last一日先會打離, 聽過幾個同事屌撚到佢地死狗

宜家邊間抵屌，諗定後路先

間間都可以係屎，各有各好咁啦
依家用得好嘅就最好唔好轉，除非太貴接受唔到
一定要轉嘅話，都係pccw>hkbn>pccw>hkbn>......

我下年6月先完，佢網上開我218，100MB+電話+MyTV sucker

係咪可以唔洗理佢住，等佢就完約call我？

klm琴日打比我老豆續168 100m+電話+mytv
岩先即刻打返去屌撚到個cs飛起 好彩有冷靜期取消左

完約前cut form 是常識吧

平過你

完美示範

Cut既話要30日前通知架

屌琴晚仲打黎同我講188 100mb全港最低價。。 仲要加700 蚊安裝費 你老尾

csl咪一樣！加價加到走

用緊100MB hkbn + 固網電話 $68
完約前cut form是常識
佢本身開我$168
我答佢HKT做緊$98
你低唔過$98咪撚再煩我

佢老味 我用緊17x 100mb 好似咩都冇
叫我續又無冇得平

btw有無人報價
平過呢個價錢

簽左兩年100MB要$190
仲等緊下年先完約 見而家500/1000MB都平撚過我

Pccw 200$ 1000M都算可以吧

街邊擺檔果啲可以問下格價 有啲可能差少少夠數 你幫佢簽會有野送或者幫你交1-2個月月費

唔講唔記得

1月到期 琴日打過去cut左

屌你老母我100mb $158

今日打黎開177連埋D乜柒TV, 都on99

我208 連電話

本身158

貴左成千銀

其實SALE既PLAN應該網上HKBN搵到
如果見唔到佢講既PLAN應該係果條友出問題
仲有個價講埋有冇HOME電話

仆你個街 500mb 二百蚊頭 續約加到二百蚊尾 乜撚嘢事？

請問網上行$98，哪裡申請？
我都就快到期，HKBN開我$188

邊間
村屋？
屌9佢再轉過間

100M加屋企電話，最平去到幾多？

求$68plan攻略 1月尾到期

同問

自己上網續都係138 100mb

痴撚線 我用左12年佢開我268 1000ma。。但都簽左

依家1000mb其他公司最平去到幾平？

ps依家用緊hkbn 1000mb，$198，4月完約

$198 100mb+固網電網
其實最平係幾錢

我都係就快完約
打黎話$188已經係最平
佢唔肯平比我就cut左去轉第2間

有哂經驗啦 班sales已經嚇慣 到最後先決定都未遲 你係要屈鳩食貴plan咪轉

其實200蚊內都過到心理關口
但有人平過自己就心理唔平衡

我168都拒絕左

見到樓上68真係火撚滾

唔用hkbn用邊間好？pccw定smartone?

smartone租hkbn線 , 如果你用落hkbn好嘅話轉smartone都ok
pccw呢排好慢，聽聞係太多人用
利申用緊70蚊 1000m

70蚊

唔該巴打

打漏咗個1呀嘛
冇可能68

有埋圖

依家無啦，員工優惠黎，仲要係和記
完約就cut咗佢
利申 依家過咗檔係電盈做

咁其實而家100m加屋企電話
最平係幾多呢？

之前用開99 100mb
完約夠膽死開我198 200mb

嬲嬲地轉左去網上爬

哇屌超撚平

小喇叭，用緊HKBN, 但Smartone個網 check 到話無覆蓋

新客138 1000mb

我有
138 1000mb

我見hkbn響d新屋村開138 光纖1000M
點解唔同嘅

>>smartone租hkbn線 , 如果你用落hkbn好嘅話轉smartone都ok
今晚cut約先 開我238丫啦

+1，我check到係你查詢嘅屋苑有特殊情況未能安裝，有冇巴打試過

我而家即刻網上等級得唔得？
但仲有三個月HKBN約

即刻搞掂咗！趕deadline咁趕

屌佢老母開我188 100M
唔知老豆簽左未
轉台先屌

未過14日冷靜期可以打去取消

琴日cut左

想問下點cut？完約前剩下嘅日子點計法錢？

唔洗錢
1000m

你係cut左hkbn之後轉smartone

上佢香港寬頻個網down服務取消表格
之後去門市交form就得

呢層我都唔係咁清楚

你仲有幾耐先完合約？

轉咗但未cut

岩岩續左now 170 蚊1000mb
問擺街果d hkbn 都做唔到咁平
送埋d 垃圾mytv 想轉下會都唔得

有pccw我一早轉左喇屌
前排日日打黎sell$258 1000mb
要怒屌先至停

佢地鍾意就完約先降價
但佢打黎個時已經轉左網上爬

個個鬥平
大佬唔係唔同地方唔同價錢既咩
你住太古城做到98咪叻豬
公屋先做到咁平咋

咁有錢人，俾多啲，又是唔是應該自豪？

推

姐係照比hkbn同smartone錢?

我都唔知點搞，呢幾日去交cut form，但好大機會照俾錢
btw計返條數，就算俾hkbn錢，都係慳返幾百

send咗form係咪會即係CUT？三月完應該依家定二月先send

打電話去cut咪得
洗乜咁麻煩
上星期打去cut
前日打黎開138/1000m
一開頭開98/100m
1000m問佢先講
之前打左好多次黎話158/100m
仲話你夠用就ok 都on99
今日已經拉埋新線

唔睇post都唔知自己做左十幾年水魚

100mb開價2xx 我唔要
過左一排話180最平 我即刻叫佢cut
一話cut佢就打黎話158
過多個禮拜打黎話128 講咩呢個價錢夠哂抵
我話考慮下
點知一上網睇續約plan有98蚊 就續左佢
個
續完過兩日條友打黎問我考慮成點 我話續左 因為上網睇到98 你又話128最平緊係唔續你果個
條友灰到

網上行
新安裝 有興趣可以telegram:Mrbear622

$226 100Mb+電話

佢啱啱打嚟，同佢話cut約

好彩睇到呢個post

push

屌你老味，比緊260幾蚊100mb

呢個post點解唔早啲出現 屋企啱啱續左170 100m

依家用緊$175 100mb+電話，如果續約都係差唔多價就轉去SMT

完左約，無得上網
交開21x 1000mb

如果仲係冷靜期既話可以取消嫁

唐樓 村屋通常硬食貴價

普通公屋私樓 價錢相當彈性

半個月前簽左188
但係出年2月先生效
冷唔冷靜下去揾低d價好

$68 電話plan 送100m 寬頻
記得你係要打電話唔係要上網
電話plan 最平$68而上網最平138
拿，我唔上網嫁

基於保安理由，「自選續約站」已被鎖定，請致電128 100聯絡個人服務專隊

乜料

成日9送mytv super真係
唔想要

Now送now tv

已經吸引過mytv 幾百倍

Hkbn真係當舊客係屎 已轉會

屌佢老母網上申請新客238 1000mb包家居電話+19mytv
舊客續約$218得100mb 好撚野

不嬲呢d港式簽約都係要轉下第二間/cut完再join返重抵

啱啊

屌你老母，打黎開個98蚊100mb 講到大恩大德咁

Smartone 1000mb都係166蚊
我想問佢唔係租hkbn線架咩點解仲平過佢

上次屌完佢今日又打黎叫我用新優惠$188續

send cut form 由228減到158
正一唔屌唔鬆化

一早已經知，屌佢老母向我媽埋手
我媽又戇鳩鳩續左
叫撚左佢好多次比我決定
又唔撚聽
好啦依家比多左喇，真係好撚忟

有14日冷靜期

想問下轉會個固網電話號碼係咪會keep 番?
利申想由hkbn 轉SMT, 3月完約。

3
要轉會 新約可gmail我:wycuhi@gmail.com/telegram:MaRinnwn
一定平過上面中哂伏既巴打

你唔需要申請cut form，需要嘅只係等

我今年六月，香港寬頻到期，佢四月前offer 我$219 100MB， 我冇理佢。去到5月我再上佢個網續約，變咗99蚊 100MB (私樓)
另外有個朋友， 最後兩個月續約79蚊100MB (公屋)

兩個都係兩年約

79蚊仲包埋電話
反而私樓99蚊淨係得上網

2月底完約仲開我158 100m
如果交cut form之後有更低價係咪可以續左佢唔會被cut?

4月完約 $158 1000mb

網上睇續約就$208 1000mb+ mytv super，諗緊cut唔cut form好

係呀 所以無續
而且門市態度勁差同hea
上次去砲台山間野問續約改地址
條友話唔知點搞就咁敷衍左我

有無巴打可以幫我續約平d?用緊180左右 100m
pm我

另外想問下cut form 係咪要去門市？

１００mb都要１８０勁慘

講噤耐有無最低價list出黎?

1000m

500m

100m

續左1000mb 連家居電話 $198 算貴定平

係啦 其實1000m要幾錢？
轉1000好似要裝過d野？

試過就完約
日撚日call話 $128 100m 無得再平
最後拋佢話網上含開左68蚊個月
佢靜左一陣 話其實做到68蚊

利申 send左cut form先

上次減我30蚊
真係皇恩浩蕩

每兩年叫佢轉500/1000一次，一直都冇線
今年開168->148 100mb +home tel
一入官網就見到158 1000mb
真係續你都傻
最尾個月交cut form , 過幾日就變左99+10

仆街我250$ 100m

$99 1000m

應該100M

要裝光纖

暫時見到最低
100M - $99
1000M - $158

可以等下佢啲優惠 好似就黎到期先會出現
我續左1000m 150
我婆婆屋企100m 99
都係就到期先無啦啦出現呢啲plan

原來自己係肥水魚
用緊158 100m 3月到期
呢排send promo嚟差啲158 續返

我2017，6月到期

前兩個月睇238，100MB上網加電話，mytv shiter

上個月218

今個月208

原來真係有好多減價空間，thanks巴打們

所以完全唔洗急

兩個月前簽左$150 100mb+家居電話
岩岩樓下見到有線1000MB $137

so9sad

交cut form既話係咪交左都可以照續約？會唔會被cut

Ok ga

乜100mb既制式，hkbn同pccw差好多架咩

佢大鳩我，講d術語出黎咁
又話自己好穩定，人地唔好，又話依家做唔到68、78、88蚊咁

5月先完約 hkbn已經開我$98 100mb
不過想轉500/1000

我下個月完仲開緊158

如果HKBN貴
可以轉去SmarTone
一樣行返HKBN線....

佢地個價一視同人
100M $108
1000M $138

其實家用一般100都夠用？

睇吓你係咪經常bt

我仲有半年完約
而家168極速王1000MB
相比之下, 續約D PLAN慘不忍睹

之前免費用左半年

FREE完續約就$118連mytv super

唔記得講係極速王100MB

咁平 佢本身一路都開我158
然後我一路都話唔續 太貴
拖到最後一個月佢先肯開我138

五月尾到期，4月先搞都未遲

2015年簽左兩年約 成$200一個月 到今年7月先完約 屌你老母呃錢

仲要得100mb

Hkbn 用開208 500MB
仲有五個月先到期 宜家開我278

hkbn個plan下個月就到期 如果轉smartone咁佢地洗唔洗再上樓重新拉線?

不嬲都係 次次都要逼人屌佢屌到最後一刻先俾返個似樣啲嘅價我好撚犯賤

上年我最尾一個禮拜內先講得掂數

用緊$158 100mb，3月到期，今日收到電話求續約原價再加mytv super+樂視，吊下佢癮先

5月到期

我老母走左去續約....
仲要200蚊100mb
想請問係唔係有14日冷靜期可以取消

屌那星 2月到期 12月就開始日日打黎
煩到閪咁 開我178 100mb
嬲嬲地同阿媽講ppcw99 蚊咋

佢開200幾100mb on9

$248
1000mb + MyTV super + 家居電話
O唔ok

上網新客$17x已經包晒

bb100 4月到期

屋企now 得8mb
有咩出路

同你一樣，去smartone check 下你屋企有冇覆蓋

好多人為左個mytv super / letv box 去簽水魚價
上一轉個hkbn forum就知

一樣200幾，見到都唔想續

你 查 詢 嘅 屋 苑 有 啲 特 殊 情 況 未 能 接 受 安 裝 。 請 留 低 你 嘅 聯 絡 資 料 ， 如 果 日 後 有 消 息 ， 我 哋 嘅 客 戶 服 務 經 理 可 以 即 刻 通 知 你 。

慘

$190 bb1000 月底到期,12月cut左單到今日都未收到hkbn開新offer
問過pccw 開246 30個月,好撚貴
1000mb而家市價幾錢?

上網見到呢個
舊約218蚊 100M
三月完約
即刻打去cut

頂我無呢個offer,點先有

有無巴打知網上行 o唔ok

Hkbn 本身交緊168 100m 一個月

5月到期 咁快就打黎催續約仲要開我218 一個月

我見網上行500M 都係168 但要簽30個月約

想問下o唔ok ?

利申 屋邨撚

咁耐都無人回

你係想問上網o唔ok定係個plan o唔ok?

HKBN 打上去話cut就得
最好一個月前
之後就有$138 bb1000

上網

留明

之前我簽hkbn手機上台嗰陣時我問佢我遲啲上網到期可唔可以將佢組合埋一齊，佢話ok

我屌佢老母跟住前日打俾我叫我續約，咁我話想組合番一齊，佢竟然同我講唔得，跟住我話嗰陣時啲sales話得過先簽，之後佢死死氣氣話佢會聽返記錄，琴日會覆返我，但到而家佢都未覆返我

屌，我六月到期你而家又叫我續約，但又話呢樣唔得個樣唔得，咁即係點呀

178 bb1000連電話 本身26x

cut約前既plan

cut約後既plan

我係咪等多排先好續
三月尾完約

尋日hkbn打黎$288 /500mb 加my tv 加 hkbn流動上網plan

抵唔抵續

bb1000 連Tv super, $228x24個月， 呢排簽送海狗公園票2張

老豆續左178 1個月 即刻用冷靜期cut左佢

早幾日打電話嚟話報答返我用咗咁多年，100m連電話免三個月$228，再送個垃圾電視盒

我老竇唔信hkbn宜家會咁便，話我唔一早唔用$148續，搞到宜家$178

屌佢網上續約178個plan無左
而家叫我比198,會加價咩

網上行$98 100m如何？

有98蚊plan，唔好信佢地

我俾佢屌左一獲，話聽日打去cut，之後冇得上網係我嘅事，點解有d咁嘅on9老竇

公屋用緊100M+家居 $188已經夠晒on9 岩先打黎夠膽死同我講之前既優惠價完左，續約要$238
仲話呢個係sales價上網搵唔到更平

半年前用hkbn 500 fiber完約
offer我238送mytvsuper
去街霸都係呢個價位
問pccw又只有8M adsl
最奇係pccw街霸：我知做唔到你生意，不過點解唔試下smartone?
我：smartone唔係用開 3g modem?
pccw: 佢地租左hkbn線
我：
行過對面同smartone街霸簽左168 送半年=128 一個月 500M
仲介紹左比剛滿約既兄弟轉會

$168+30
100mb寬頻+家居電話
3月底完約

上個月開價$198+30
尋日開返舊價$168+30

check過smartone
100mb寬頻+家居電話 $126

睇完上面咁多巴打經驗
可以再等多個月先決定
大不了轉台smartone

敵人嘅敵人就係朋友

對於加價可能會「趕客」，他揚言未驚過，指公司去年7月有85.7萬客，現時有88萬客，「只要唔低過舊年就得，有2萬客可以走」。

唔怪得今日加左價,由178加到198

網上行同smartone揀邊間好

屌信錯高登仔交Cut Form
點知真係Cut 左

太串 一樣價都轉台算

轉pccw 可以搵我
tele Mrbear622

$228 HKBN 1000MB

12 月時續左 158$ 1000MB + mytv

尋日開始變左178
就係起CEO話加價之後

交完第2日即打黎wo
1000m $138

其實佢點收費

屌而家要4G share Wifi 打PS4

轉smartone係咪唔駛換線，屋企人怕麻煩

不過hkbn 1000M都畀唔足

原來ceo咁撚串, 唔怪得D sales都串過馬撚

我都驚真係cut左

岩岩個sales 打來
屌你老母offer 我228 bb100
我屌返佢130以上無討論空間
佢就大返我 你地舊客冇優惠架
我就扯火 人地間間快過你平過你 你憑乜offer 條龜速線咁貴
佢就串撚柒柒咁講唔滿意咪cut左佢
我就話好呀 寄cut form 俾我 thanks
仲要cut鳩我線

有冇人可以分享下邊間1000mb 比足

利申就上公屋，九龍西40年樓應該都有鋪光纖 ？

舊客表示轉左陳豪

俾得足你，都要睇你部腦行唔行到㗎

點樣睇行唔行到 同埋主要因為屋企人睇片我打機比人chur晒啲網速勁delay，一定要夠快

即係就算你lan卡support到1G速，但都會因其他硬件問題拖低個上網速到
以我經驗，十個有九個客埋怨上網速度唔足，其實都係佢部機問題
又話乜柒乜柒i7 32G ram ,我拎部i5 notebook test就收鳩佢皮

除左lan卡仲要睇啲乜野？可唔可以幫我睇睇我部機得唔得？唔該晒

俾個spec黎睇睇

有咩網可以list晒出黎
因為我唔識呢啲

有啲嘢 , 肯google就一定揾到
唔好下下都唔識

幾個月後完約, 一於轉smartone

3月到期 上星期打過嚟238
幾時先會有正常價

Operating System
Windows 7 旗艦版 64-bit SP1
CPU
Intel Core i7 4790 @ 3.60GHz 35 °C
Haswell 22nm Technology
RAM
8.00GB Dual-Channel DDR3 @ 798MHz (11-11-11-28)
Motherboard
ASRock H97 Pro4 (CPUSocket) 27 °C
Graphics
2269W (1920x1080@60Hz)
2047MB NVIDIA GeForce GTX 770 (Gigabyte) 29 °C
Storage
931GB Western Digital WDC WD10EZEX-08M2NA0 SCSI Disk Device (SATA) 25 °C
119GB PLEXTOR PX-128M6S SCSI Disk Device (SSD)
Optical Drives
DTSOFT Virtual CdRom Device
ASUS DRW-24D3ST SCSI CdRom Device
Audio
Realtek High Definition Audio

咁樣?

唐樓1000M連電話 仲有一個月完約
次次打黎都係248一個月 交埋cut form都係咁

3 好似幾好 100m+家居電話+mytvsuper 先$138 不過要簽兩年 1G 就$188
仲有半年 轉台

好撚煩，唔同人打嚟都係講咩所有嘢都貴晒，屌你老母我要比貴d嚟續嘅洗撚用你濕鳩hkbn咩，d客服有永遠揾唔到，不時又要用佢個app reset , 續用只有一個原因就係廢事煩。嗰d乜鳩mytvsuper關我撚事咩，tvb唔洗錢我都未睇喇on99

hkbn一直唔肯減價$168 100mb
最後轉咗網上行$208 1000mb
送12個月csl 4g 6gb

我都係,sales又話新聞都講咗一定會加價,話遲啲仲貴,睬佢都on9

用緊100mb 130一個月
另加電話98
兩個都係要到18年先完約

冇啦啦send email嚟 有個猴年最後超筍優惠 只限兩天
1000m+垃圾mytv 198
加埋家居電話就218

我都諗住咁 佢送800$惠康同600$cash回贈
仲有razer keyboard 但未簽得

屌100M 由上星期$118加返上$148

而家好串
Send cut form 會極速 cut 你

想問如果想要返個屋企個電話number可以點?

同佢講要cut 佢係會email比你自己印
定係寄封信去你屋企

上網down 啦

呢個真

仲有一個月約
打黎話158

用咗起碼八年，有邊一次續約唔係話遲啲仲貴，只不過依次啲sales可以用ceo嘅說話嚇你

自己無睇新聞拿黎柒

講到明做夠客唔做爛市

200幾叫我續100mb
我老母續左
第二日即刻打上去講取消

Cut form已sd
不過無打嚟留我
今日出街簽埋smartone
拜拜啦垃圾hkbn

cut form已send
其實怕麻煩唔想轉
不過唔打黎就算喇

要抽水呀ching
好似係

續左pccw 68蚊100mb，唔知質素如何

海鮮價

100m定1000m ？

係好平 但驚有伏

cut左冇打電話黎 串撚到呢你老味

諗住轉會
pccw係咪有98plan?

11月簽左158 1000m連電話(2年)
佢話送埋mytvsuper比我，我話唔要

聽講公屋居屋全部都有$98 100mb

個約續左去到2018
想cut埋都cut唔到

你班仆街當IT狗on9?

班19 sales係it狗

lm

點解唔轉net記
又送1年csl 6gb電話卡又送nowtv 又會幾舊水現金卷
價錢好似差唔多 但hkbn串到仆街 搞到我預裝左 等hkbn完約立即cut q左佢

佢send message 話HKD 128一個月(100mb)，公屋扺唔扺屌
之前有sales 打黎話218 1000mb
利申：二月底到期已經cut左

幾錢？

登入後見到$2xx

唔抵 住公屋打過比我$99 100mb
堅持唔續

屌你老母軟件台啊 識唔撚識中文？

Cut左打電話黎 繼續開我178 100mb
屌完之後再打黎 開我148 100mb
轉左smt

叻仔, smartone最平

$188 100mb
想cut屋企人嫌麻煩

你有冇睇新聞呀 ?

cut線

比緊$198 , 入cut form前$238 - 3xx狂loop , 入完form $178

HKBN, 本身158, 1月到期, 最平OFFER 168, 打去屌柒佢要CUT, 過兩日畀咗98蚊OFFER

2月完約，6,7月就打黎催續約
本身比緊168 100mb
之後夠膽死收我228
嗰期仲要成日見佢promote新客118

同佢講左幾次你比返舊價我都續啦
因為用開覺得都幾順幾穩定
點知班友串到一蚊都唔肯減
即刻轉左去網上行
結果呢個月call黎話98就可以續

太遲先睇到依個post

個陣netvigator 話做緊promotion $168/1000MB，覺得ok就簽咗兩年

到續約個陣唔知行情，以為冇promotion加價都正常，今個月開始要俾266一個月，cut約又話要俾埋尾數(仲有24個月)，點算好

上netvigator個網又淨係睇到依張正價，想格下價都唔得，任得啲電話sales亂咁吹

無知一問
合約結束日期>31/5,Cut form係咪填1/6 ?
同埋洗唔洗再Confirm佢地巳收到 ?

轉smartone

你自己唔一早格價有咩好講
咩冷靜期都過晒la

想問下我smt 100mb/500mb好
本身用緊100,PCx1,phonex2,盒子,唔BT
smartone差果20-30蚊,定100已經夠 ?

本來HKBN 100 168
上星期打黎198蚊1000mb加mytv super
但聽到mytv super就即刻唔想續 無應承到

電話有錄音啲sales冇得一開波就俾個最低價
要平去搵街邊擺檔嗰啲啦
不過你都過咗咁耐，唯有硬食

我2月完約，上佢網頁check plan，要成232，有冇sales報價

hkbn1000加家居電話 公屋 258
6月到期佢前日已經send sms提我
我應該點做? 定係等到5月先算

用apps睇續約plan 屌佢老母一堆唔等便
敢開我400幾一個月
認真求救

過去smt

you lack a spine

仆街sales 開西價

之前續約要$198 bb 100 + 家居電話+my tv

嬲嬲地send cut form

到合約就完時，先肯減到$138一個月

佢地前日開我
198 /月 之後免三個月 ，要簽24， 送mytv super

我話再考慮下先...

E+做緊咩價位...

On9我老母
之前佢續鬼左
後尾幫佢取消左
岩岩佢又續左
200幾 100mb
點解可以咁撚on9

無溝通過咩?

梗係有啦
但比d sales仔比少少著數就即刻狗沖續約
話免費3個月喎

二百有找 可以1000m+電話 +垃圾盒
HKBN sales係到偷笑緊

Pccw 68蚊100mb 添啦

公屋定私樓?

再取消多次囉咩呀

2月尾到期已send cut form
之前開我158 100m
應該等佢打黎減價
定申請smt 99.7 100m好
見smt要2月8前登記

hkbn 私樓 1000M 連電話最平幾多 佢開緊248
smt 又無port位
有無人知cmhk係咪都係用hkbn線

之前無知家人續撚咗158@bb100
下年cut撚咗佢算

私樓 100mb 開148 一個月連電話 心郁郁

之後 睇真d 要一次過預繳兩年月費

一樣見到要預繳，開我$167.1，眼都凸埋

宜家開我$128 100M
各位點睇

尋日開我178 100mb送垃圾tv
1000mb問佢話冇位

諗住睇下sarttone1000mb 有冇人用緊

想轉台可gmail
Wycuhi@gmail.com

出面1000M $130+$18有埋定居電話

私樓

之前開我$238 1000連19TV

尋晩打比我，開$228 1000連19TV免3個月，跟住我話smt有port位，$138 1000連 wifi，跟住佢話做唔到，之後又話再諗諗，過幾日打比我

Smt???

唔見SMT 擺街

佢老味
cut撚左都唔撚打來
係咪唔想做

再唔打來就轉

我cut撚左成個月先至打嚟（今年5月到期）
但我已經簽左smartone
比d骨氣簽第二間啦巴打
當舊客on9吖嗱

旺角西洋菜街好多

電訊公司當舊客係狗是常識
PCCW都係咁

hkbn通常完約前幾耐要俾cut form先有好價？驚佢玩嘢轉唔切無咗個電話號碼,另外想問pccw有無連家居電瓶plan？佢網上唔見有

剛剛都收到續約電話

$238
bb500 + mytv + 家居電話

都係轉 SMT 好過，有無人用過 smt1000?

啱啱係3街站簽左3年，私樓，頭一年零3個月免費，之後188一個月，平均125一個月，1000MB加家居電話同Mytv shiter

原本hkbn開我193,100MB加電話

屌佢老味sd email嚟$128 bb100+my tv super
之前開我188，咁撚串話最平188無得再低
Sd左cut form成個月先至話平比我
收皮啦 就係唔撚續你

宜家cut hkbn打個電話就得喎
點解樓上仲有人話要send cut form

成鳩日叫我join 佢個電話plan
reject 咗佢無數咁多次都仲打嚟

頂，早少少睇到呢個post就好
老豆之前真係簽咗219蚊100mb
噚日開始轉用， 我屌佢老母
十零分鐘就轉一次線

小其實我唔知係佢問題定我問題

Hkbn一向唔理舊客
跟住谷鬼氣轉左網上行，起碼我可以同一個價或者爭少少就upgrade

個post仲係到

smartone 平d

HKBN當舊客戶係狗是常識吧

一直都唔知

我本身都係158
而家178

Cut撚左之後sd email嚟話128
簽左smartone
大家都係128都唔撚續佢

打上CS果度好撚串叫我上網自己DL Form

用咗十9幾年，最平開我$188，真仆街

hkbn開我100mb+電話 198
轉去網上行,200mb 138都唔撚續你,撚狗我

pccw有無包電話？

噚日打咗去我話聽下你有乜plan,完全唔敢講話有價錢優勢,淨係話服務好,我話人地平你30-50%,順便叫佢幫我cut埋,幾好禮貌又唔會好串,依家等下有無新offer

前排去門市cut，咩都唔洗講，即場填表搞掂

有無人send左cut form再去網上續約睇係咩價錢

唉 佢直接Cut左我
打黎話多謝咁多年既支持

係 Cutform 好爽手，唔稀罕你

出海慢到死
唔撚用你囉屌

本來續約$218/100MB,send左就>128$

不過唔會續,>smt500MB

下個月完約 點解仲未有人打黎叫我續約

ok喎，借問聲你提前幾多cut同幾時變左$128呢個價?
我到要焗住用佢

who fucking care about you

個post仲推緊
仲有一個月完約, 已經跌到148 100M
已轉smt 1000mb

今年8月先完約

無98蚊都唔續

我有都無續到

5月先完。上星期sd
不過會轉smt

轉smt果啲巴打
啲錢hkbn咪一樣有份袋
講到好有骨氣咁

佢都on9, bb100 續約收我208, 過幾個月減到168 仲話唔續遲d 加價
我即刻去netvigator 簽左$98 100MB
HKBN 當舊客狗

hkbn 賺少左，階段性勝利

轉smt會唔會重新拉線？

網上行好唔好用？ 想轉過去

五月到期,係咪提早一個月send cut form

gum smt 500mb /136$連tv super,點解唔轉

hkbn $128 先100mb
100mb , smt都平過hkbn la

做生客又多so過做舊客, 網又一樣質素,$又平, 唔轉就傻
網上行就唔洗睇,我fd日日屌

轉咗老細就變仆街
之前先有巴打開post講個訪問，話hkbn已經有一定客戶基礎，會越加越貴，最貴好似加多一二百，唔怕流失客人

佢完全唔想留高登仔，勁想高登仔Send cut form咁

打咗去cut,一星期後就有個$148,100m+家居電話,之前218
完約前一個月先諗下,或者去smt

啱先開我...

BB100 = 簽24個月 免三個月 月費190 免三個月即170
BB1000= 238/月 免三個月208

想問下係咪都cut 得？

打電話去cut,過幾日就會有新offer

我之前用bb100光纖 一黎話178
打去cut完再報148

唔柒理佢 轉去網上爬
之後有師傅黎拉線
我一望hkbn條舊線都唔撚係光纖黎

呢幾日係咁打嚟煩我
講左已經轉左smartone都仲係咁打電話嚟
又話未拉線都仲可以咩冷靜期
我串9佢一樣價錢都唔會揀你
叫d cs一早唔好咁串咪唔洗搞到咁
做咩一早唔開128呢個價比我
我sd cut form之後唔係無比時間佢地
但又唔醒水隔左成個月先至話平比我
我話無架啦，你地HKBN咁樣唔留舊客，肯定成堆客過檔
一街都係寬頻做咩要揀你

過泠河期，好似2年先當新客

岩岩我老母去荃灣南豐問，佢話個後生仔冇戴眼鏡既串到瀨屎，問佢舊客100M想轉500/1000有冇plan睇吓又話冇，舊plan續就話加成舊水一個月，我諗hkbn真係唔憂做

轉第二間啦都唔憂做
睇下佢無左幾多客仔先

立即轉去smartone

Smartone 每多一個客，就要比番一筆錢HKBN做租線費

咁聽日我又報收下網上行風先

巴打你都好呀！ 我果到 冇網上行cover

香港寬頻：您的服務合約期將會屆滿，請以賬戶號碼xxxxxxxxx登入 ，盡早處理合約事宜。查詢34902020

佢淨係Send 短訊過來，無打過電話比我！咁點算？

轉公司會唔會轉埋家居電話號碼

唔會，你簽新約佢會問你轉唔轉屋企電話號碼，你話唔轉，之後就係佢地公司與公司之間嘅事了

唔該晒

老母on99聽到hkbn個sale話做限時優惠$188/月送my tv super就即刻續左
係咪有14日冷靜期?點樣cut番個續約?

Sd email

我都唔撚明點解當舊客係袋底泥

$268 100M 純上網... 屌你老母

利申：商業寬頻

30日前通知，打上128100就得，入去續約查詢，同佢講你唔續約就得，唔洗send cut form

利申，前日打上去取消左續約

轉去SmarTone/ CMHK啦
租HKBN

30日前，你可以打去問下先，如果佢話30日內先cut得咁咪收線，no harm to you，但有成4個hkbn sales同我sell野，之後我話唔續，佢地全部都係叫我30日前cut

成功轉台

最後一個月冇打過電話嚟開價

好煩啊

我6月到期
呢個星期係咁打電話叫我續

咪打過去問下cut唔cut得，我cut完都係由198減到168，100MB加家居電話

根本係 光纖adsl已經唔識分了

如果用緊hkbn 100mb，想轉smartone 1000mb有冇咩問題？

我都係

Send左cut from 之後開$148 100mb加電話加mytv
呢家smartone就話冇位
我停左hkbn之後會唔會有

唔會 係你座大廈無位比smartone入

6月完約 100mb $158
幾個禮排前打黎開我178
今日打黎開我138
有冇可能降到100樓下

100MB 開198
DKLM 食屎啦HKBN

轉拉，平返都唔同佢續，等佢賺少一個客2年

續約轉bb1000 咩價先算平呢？
有冇可能做到$150

轉去pccw算

Smartone又得，pccw又得，洗咩續佢

到時走大部分客過兩年又迎新優惠，唔好比佢食住上加價，遲下其他服務供應商跟風加價就會大家一齊死。

有無sales 做生意
文苑樓
樓下個攤位開238 1000mb,重要安裝費680
有無平d,剛叫條友check下有無線上屋企先

你有平就俾生意你

遙距交左cut form hkbn 呢期又慢又貴
臨到期夠膽死開價仲開228度 1000mb
睬你都

hkbn呢排慢到死，一般youtube片都load唔掂

最後幾日續都未遲 HKBN

平都唔續了
如果每次都要鬥同佢擠時間
根本晒精神

佢夠膽一開波開咁貴+hard sell mytv
擺明想恰9我懶得轉

D員工個腦真係裝屎
之前用HKBN就到期打幾十次電話都係果個價
哂心機時間同佢嘈都唔肯減
最尾SEND CUT FORM加轉會費事煩
新約果邊簽撚埋先再打黎話肯平俾我
即刻叫佢食屎加屌佢老母

新果邊開心使用中

BTW
個WIFI ROUTER同MODEM係咪要還
條網絡線點，擺係度就得?

會寄封信叫你還D乜
正常要MODEM同個火牛
線佢會寫要還但我試過唔洗

火牛
咩火牛
我唔想晒錢叫人上黎拆

就完約,加勁多錢,交完cut form 想轉SMT都無port

轉其他算鬼數,更平

個插頭咪係火牛

仲有個幾月就到期應該點做
淨係得hkbn可以用
$238 1000mb

我1000mb $208 6月尾到期，今日網上續約嗰度彈咗$168 24個月出嚟 ，話係限時優惠，之前話係限時嘅$228就變咗冇限時tag

$168 1000mb扑得過？

Pccw hkbn梅花間竹用是常識吧

$168應該ok啦
我變左$188限時

之前平啲升番？

有冇staff可以同我講下 如果我上網+家居電話 大概係幾錢左右?
剛剛屋企2 3 日前續左 218$
想send mail去cut 左佢

之前要$288呢幾日限時$188
我本身係$208但免左三個月
所以諗緊$188續唔續定係再等
6月尾就到期

我都係6月尾，唔知$168係咪真係限時呢

而家用緊HKBB 100M+電話 168+30=198
續約價248 (100M+電話+mytv)
而家網上爬offer 平均140+35=175一個月500M+電話

即send cut form

100mb + mytv 128

一向舊客冇優惠
唯有Pccw hkbn咁跳

頂 我個$168優惠冇咗，得番$228

呢間由99蚊用左到依加10幾年下個月新約加到190幾，完全冇得講價，念住上網同電話台想留客都千千萬萬種優惠，就係呢間冇果然有性格，我寧願依加呢個價續約，不得不承認Hkbn 應該係最穩定

可以考慮試smartone﹐租hkbn線
我都係hkbn轉smartone﹐都係好穩定
師傅上黎裝唔洗攪d線，換個modem就搞掂

已去門市CUT左
幾分鐘搞掂 簽個名就得
FORM都唔撚洗填

1000m + 電話 + MyTV super
208/month
抵唔抵？
6月尾到期，近排先出個似樣d嘅價俾我

我舊公屋7月到期
$158/100M

點睇，仲有無得平？

228
100m
電話
Tv super
乜野都唔洗講 唔續

1000MB + 固網 + myavsuper +letv
開我288

用緊238 1000MB + 固網

HKBN 真係on9的

留名學野